［開定先］港台電視31 星期五晚八點 頭條新聞

繁星流動，和你同路…由1989啟播，從不相識開始心接近，《頭條新聞》曾經低趣味、陰陽怪氣，但始終都是以幽默的方法去表逹，節目充滿正能量，難得知心幾經風暴，為著我不退半步，正是大家的支持。

主持：做了很多年但還未換的吳志森、曾志豪、羅啟新。

2020年2月14日起，逢星期五晚八時
港台電視31

包豪星

Push

P牌推唔到

煸動暴力個段真係串到班狗應一應